[小試牛刀] 初哥busking有咩要留意

諗住同一兩個friend去夾
有咩要留意 求指教
點歌又好似R爆頭

留名

最緊要練好手野先

要唔要話prep定幾多歌
摩牙

推

唔係度度得，小心啲唔好踩到人地地方

都係果幾度嘅啫唔係咩
尖沙咀 旺角 老銅 中環

再推

你鐘意既玩一首都得，唔通佢地叫回水？

（正常5首起啦）